袁偉豪送驚喜生日禮物 張寶兒開心咪眼伸脷

【星島日報報道】張寶兒於本月10日27歲生日，男友袁偉豪除帶寶兒和家人一起到日本旅行慶生外，還在相隔逾半月後，仍給寶兒一份驚喜禮物。寶兒昨夜在ig story上載照片和片段，先寫有「工作了八天，回來一開門」；下一張照片是一份神秘禮物被黑布蓋著，上面貼著一張寫有「TRY ME」的紙；跟著的一張相揭盅，禮物是一部電子琴，放樂譜的架上是袁偉豪親筆信，寫著「希望妳會喜歡這一份咁特別的生日禮物。生日快樂，寶兒。Love偉豪」。

然後，是寶兒笑著給心心手勢的自拍照，及開心咪眼伸脷自拍片段，但奇怪最後的即席彈奏片段被心心表情符號遮臉，是否太陶醉羞於公開？

冇人想知

金盈: 屌，你條pk, 唔係連鋼琴都買唔起呀? 哈哈哈哈哈